睇live有警察教你點分化警隊

屌佢老母就得啦

屌佢老母

分裂警隊, 人人有責

一見popo就想小，點讚得落口

大家一直話要操體能，但除左體能之外，有一樣野更加重要

讚吓d有狗牌嘅狗

4個月喇
仲做埋啲幼稚野
進化少少得唔得？

哇屌 咁on鳩既野 你都講得出口

直接d將佢地五馬分屍咪分化到lo, on9樓主

分化警隊, 人人有責

拉一派, 打一派
可以試下
打擊士氣

咁樣只係會令小眾白警 更加唔敢做得好
同時俾畫面tvb
原來警暴一啲都唔嚴重
所以結論係
黑警無一個係無辜

天真

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

其實狗都想人讚
我覺得唔係無道理
只要讚下d某d狗
話好彩香港有你地咁好嘅狗
再順便屌嗰仆街狗
我唔信隻仆街狗唔會對被讚嘅狗做小動作
d狗咁撚無腦 要分化好易

笑撚死
一係你就智障
一係你就五毛

拍手比警犬
未分化到警犬
示威者內部已經自動分化

香港輸 就係輸在有你呢啲On9
IQ低過120就STFU聽我地呢啲人講算撚數啦

推

老毛拉一派, 打一派都唔係真心要讚拉既一派
我意思都係同你一樣, 做show黎打擊士氣

一早要啦 大家諗計

支持警隊, 吞槍自殺

分化係對人民既手段
黑警一早係命運共同體

屌爆佢老母

表面做show咪係囉
同埋因為我地呢邊無做任何野分化過佢地
所以今日開始要分化警隊, 瓦解恐怖組織

我覺得可以 因為d狗真係好on9
Why not 撚佢地
用少少腦就可以玩殘d毅進仔

女仔入

攻城為下 攻心為上

不要ff好嘛

試下又無壞，唔得咪收皮囉

落返熱門thx

統戰

分裂師

分化警隊，人人有責

人哋以為你撐佢哋
你唔當面話佢 只要讚一個警員佢都當你讚埋自己
佢哋好嘅彩就衝出嚟拎
柒就唔撚認

睇live 睇live 唔好咁天真成舊蕃薯咁啦

試下無壞

對住d狗邊撚有人仲拍得落手.........

作為香港人要發揮大家mean到爆既本性#bang#lm
講說話俾人聽 隨時難聽過粗口
好賤呀

On9

到10月都仲講緊呢樣野係戇鳩先諗得出
一打唔駛找

見到呢個post咁多popo反對就知道樓主嘅建議係核彈

唔好學你隔離個隻
仲有我中立既 不過你啲夥記就唔掂啦
喐啲就搵粗口鬧人

呢啲無成本既野我覺得無所謂

「緊急」要草船借箭！！！

on9

你ON撚9?

呀sir我支持你!!!

講笑咋柒頭

人地笑你ON9炸

唔好話樓主on9喇 各有各做

有禮貌既狗比人讚完之後，番到狗屋會比人狂屌狂串架

想睇

咪就係 一早夾好哂 仲用小學雞招數

咪撚on9啦你

雖然好多人屌之前post證光復香港嗰個洗白
點解我哋唔拍哂手掌呼籲多啲所謂白警 分化佢哋

其實樓主唔係冇道理，但如果我見到有自己友拍手畀狗，唔知佢係玩分化嘅話我都會想屌柒條友先

I like this

tvb? 你做乜都冇人理 可能拍手掌話啲人終於支持警隊

人蠢無藥醫啊, 班豬閪成4個月仲係咁撚柒鳩蠢

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

唔錯喎 咁撚多負皮既

唔係話樓主唔on9 但係如果我地Cap曬片 有大頭 擺上網散播
果隻垃圾禮拜狗可能真係會比其他狗屌鳩佢

2014做過，最後？

如果有朝一日運動失敗我覺得其中一個原因就係太多好似樓主呢種柒頭, 蠢又蠢撚過人, 又唔努力追下post, 成撚日係到獻世, 分你老母咩, 你出高人工去請班社會垃圾返去hea?

黑警白警/分化呢樣野已經起碼20個post解釋哂點解唔好再用, 但總係有on9衝出嚟柒, 有撚哂例子都撚唔化班柒頭

樓主假膠

如果有朝一日運動失敗我覺得其中一個原因就係太多好似樓主呢種柒頭, 蠢又蠢撚過人, 又唔努力追下post, 成撚日係到獻世, 分你老母咩, 你出高人工去請班社會垃圾返去hea?

黑警白警/分化呢樣野已經起碼20個post解釋哂點解唔好再用, 但總係有on9衝出嚟柒, 有撚哂例子都撚唔化班柒頭

天水圍圍狗局畀人放煙花果晚又係有隻狗出嚟撚班傻仔, 又真係有人鍾意呢味上連登打飛機, 結果下半場就搵老友放煙花炸鳩班弱智, 第二朝就畀人發現條友一路都屌開抗爭者, 之後仲有好多單

好撚心你咁撚蠢就入庇護工場啦4個月啦傻鳩, 你呢種絕對係無撚得救

我都有睇到旺角同黃大仙都有人讚狗A有禮貌 狗B態度真係好撚差 叫狗B學下狗A 之後狗A話唔好分化

拉
不如好似雨傘咁 但再進化 下次落雨幫一兩個 擔遮

利申: 曲線要講名

佔中幫佢擔埋遮咪又係咁，算把啦

G持

唔出奇
尋日有隻狗未上車 要追狗車
開車又會唔知少左件
分化小圈子？

你呢個idea兩個月前已經有人試過

分化唔係一日兩日可以完成到嘅事
要不停積聚
分化警隊, 人人有責

岩啊

屌 禁錯正皮
佢地可以好似隻狗咁坐係地下咪讚囉

駛唔駛幫佢擔埋遮呀？

笑咗

可能都有用嘅 個預期反差問題
俾自己唔鐘意嘅人讚/睇得起我係會覺得唔好意思

唔好咁天真

掌你老母

咁做法好似真係教緊隻狗

佢地有無人做到徐步高丫？
無就收撚皮

小學雞思想

邊個live?

6月已經有人講
不過連登就係咁 又乜洗白又煩

開依啲post會比人鬧返轉頭
人地識分化 咁有用搞到互鬧
分化對面就係小學雞思想

連登非黑即白 咁多年都無變過

咁會令白警更被針對
[url]用腦諗下，d白警一定有d係我地既人[/url]

比你老母

冇警察係白警，轉頭咪又係自已人拍膊頭

屌你老母同班強姦犯拍手

分化到又點
班狗真係兄弟咩, 只係同事, 收錢做野嫁咋

對家就係小學雞嘛

Yes sir

比狗查嗰陣 通常都會有一位比較客氣
呢個時候你可以同啲冇禮貌嘅狗講話

“嗰個呀sir/madam 就唔同喇”
然後再對住客氣嗰個講
“你同事真係好有問題，佢係唔係傻/情緒唔穩定？”

點都好 大家忍一忍
久而久之 佢哋就會有心病
佢哋上到車 返到狗屋 放工 就有機會嘈
分化警隊 靠大家

可能兩邊都有效果呢
跟隊做咗先 還掂咁簡單

其實佢哋講得出呢句
即係或多或少已經有心病

4個月都黎緊就知呢啲招數用途不大啦
佢地就算點內部不和分化咪又係會對住我地大打特打

分化警隊, 人人要做

點只屌佢老母
直頭要屌祖宗18代先得

其實呢招唔錯~值得推~

亦都有第二個方法

就喺指住一個嚟屌
中間夾雜住
叫佢學下其他人禮貌啲
唔好戴口罩

弱智

都叫新方法

屌警察嘅效果
都到咗樽頸位
佢哋開始有啲免疫

堆

on9，咁都上熱門？五年前有咩未試過？

一到夜少少 又出現哩d on9post
連登仔醒少少 唔好比人帶到風向
不推文

天下烏鴉一樣黑
警字頭恐怖分子冇一個係無辜

有道理 但我真係做唔出

黑警OT, 警嫂3P

所以咪話我地唔夠奸囉
呢招完全有得諗wor 唔係叫你認真讚
咁你可以串下串下咁讚既姐 然後屌另一隻狗 完全係撚狗咁撚